麻煩大家share比朋友睇睇！！

而家所謂「蒙面法」係指出嚟非法集結或遊行(所謂暴動)而被拉時，額外控告一條蒙面罪

重點

林奠條仆街想嚇到市民唔帶口罩然後可以用CCTV捉人

林奠條仆街想嚇到市民唔帶口罩然後可以用CCTV捉人

林奠條仆街想嚇到市民唔帶口罩然後可以用CCTV捉人

如果你冇比人拉，但又唔蒙面比CCTV影到就會被秋後算帳！！！

如果你冇比人拉，但又唔蒙面比CCTV影到就會被秋後算帳！！！

如果你冇比人拉，但又唔蒙面比CCTV影到就會被秋後算帳！！！

[size=4]如果比人拉你會介意多一條蒙面罪？[/size=5]

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10